他情人節沒上床 小雞雞被老婆剪成「流蘇」只留一條尿道

情人節是泌尿科最忙碌的時節，不少男性都不慎在激烈的性行為中發生意外，但廈門一名男子卻因為情人節夜晚搞失蹤，被憤怒的妻子持剪刀襲擊下體！醫師指出，男子陰莖的皮膚已經被剪成條狀，皮下筋膜都外露出來，只有堅韌的尿道還保存完整。

根據廈門《海峽導報》報導，廈門市一名中年男子15日凌晨5點多被朋友送進醫院，下體血肉模糊，他向醫師表示，自己情人節當晚在外應酬沒回家過夜，一直到喝酒喝到凌晨，才醉醺醺到家。

他的妻子獨守空閨一晚，相當生氣，一直追問他在外面做了甚麼，為什麼不回家過夜，但男子飲酒過度，昏昏沉沉的胡亂爭執兩句就睡著了，沒有充分回答妻子的回提。

沒想到他的妻子竟趁他熟睡之際，拿來剪刀，對著他的下體瘋狂的亂剪！疼痛之下，他的醉意全消，馬上逃出家門，並在朋友的協助下前往醫院。由於下體受到重創，醫師馬上把病人送到手術室清洗傷口，才發現傷者的生殖器皮膚已經被剪成流蘇狀，皮下筋膜外露，滲血不止，只有一條堅韌的尿道沒被剪斷。

經過3個小時的手術後，醫師成功將男子的下體恢復原樣，但功能是否受損還要觀察。醫師也提醒，情人節氣氛絕佳，但性行為必須注意安全，以免下體受傷，「下體出現任何不明疼痛，或是怪異的彎曲，千萬不要猶豫，馬上來醫院檢查，把握黃金時間，才能讓性功能不受影響。」

▲菲律賓男孩接受割包皮手術，表情相當驚恐。（示意圖／東方IC，下同。）

原文網址: 情人節沒上床惹怒老婆 他雞雞被剪成「流蘇」只留1條尿道 | ETtoday大陸新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

中國女子
厲害了！

關個賓仔咩事

示意圖

係咪黐撚線

睇字都痛呀

唔係全身麻醉啫

想睇

其實所有手術都可以唔麻醉。
痛者。

一扯，條條蘇都扯

屌你老味

最勁係醫生痴得返

華陀

淘寶有割包皮diy kit賣添

2171日

咁都醫得返

揸返埋一碌
用唔用到就難講啲
同埋唔係用廚房剪吖